真係想像唔到香港仲有人唔用iPhone

估唔到一個先進發達既城市仲有d咁落後既人

大量

羞唔羞恥

你理撚得人用咩機姐

新iphone性能都無更新 竟然仲有人用

真係想像唔到香港仲有人用iPhone
估唔到一個先進發達既城市仲有d咁落後既人

你有幾多身家先，唔多嘅話用乜都冇撚用啦

咪臭係 大陸啲農村土豪仲先進過香港人

上流社會先唔會用iPhone le d垃圾

用三星定屌米

華爲

A11

爭咩丫, 真係有錢果班都會係一部i一部an

老實講，如果有$6000買手機

不如$2k 慳慳地可以隊早
再拎$2k 叫雞
剩低買小米咪仲好

坦白講
自己用左iphone好多年
自從steve jobs死左之後
Iphone都無乜突破 剩係識將個mon變大
用到悶悶地 已經有啲想轉會

Sor認真左

iphone3 至iphone4有乜突破?

iPhone 8 仲慢過iPhone 7，要買一定買iPhone X

起碼個樣唔同咗， 等咗咁多年，iPhone X先唔同樣， 所以要買一定買iPhone X， 都唔明點解咁多人買iPhone 8

m額囉

唔通買部iPhone 8， 慢過iPhone 7， 價錢又貴過佢， 仲要個樣冇變過

iPhone 8 跑分快過iPhone 7， 但係開app速度比iPhone 7慢

係 我仲會剪爛個headphone 扮有air pod用

OS問題 （好似係